# Perfil

Para ir al perfil, se pulsa el menú desplegable ![](./profile.es.images/profile1.png)

![](./profile.es.images/profile2.png)

Y el botón ![](./profile.es.images/profile4.png)

![](./profile.es.images/profile3.png)

## Cambiar de idioma

Para cambiar el idioma, se pulsa el menú desplegable y se escoge el idioma

![](./profile.es.images/profile5.png)

![](./profile.es.images/profile6.png)

## Cambiar contraseña

Para cambiar la contraseña se pulsa el botón ![](./profile.es.images/profile7.png)

![](./profile.es.images/profile8.png)

Y saldrá una ventana de diálogo dónde rellenar el formulario

![](./profile.es.images/profile9.png)

## Restaurar VPN

El botón "Restaurar VPN" permite regenerar nuevas claves VPN de usuario. Al pulsar este botón, las claves VPN existentes asociadas se reemplazarán por otras nuevas, lo que implica tener que descargar un nuevo archivo VPN y configurarlo para seguir usando la conexión.

Esta acción es útil si se sospecha que las claves VPN actuales pueden haber sido comprometidas o si simplemente se desea actualizar la conexión VPN.

![](./profile.es.images/profile11.png)

## Ver cuotas

Las cuotas definen la cantidad de recursos que se pueden utilizar basándose en el grupo al que pertenece el usuario.

Aquí se pueden ver todos los recursos que se haya utilizado.

![](./profile.es.images/profile10.png)
